登記左做陪審員嘅入一入黎

你地rop 18 張form 嘅國籍填咩？ 寫香港得唔得？

中國香港

如果有bno 嘅話，可唔可以寫British national overseas?

無人填過張form?

究竟寫British 得唔得呀

我寫HONG KONG

Bno 得唔得？

推呀

Nationality? Chinese
好似一定係咁填, 以前讀書教

有bno 嘅話可唔可以填British national overseas?

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢